+++
title = "Методичка"
date = 2011-02-14T11:07:15
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/metodichka/"
slug = "metod"
aliases = [ "/post_15673", "/metodichka",]
type = "post"
categories = [ "Методичка",]
tags = []
+++

В этой рубрике будут выкладываться присланные на сайт методические материалы - все, что может понадобиться и помочь клубному организатору, тренеру детской команды, капитану взрослой&#8230;



  1. Валерий Лепёхин. [Порошки как жанр вопросов ЧГК](./poroshki/)

  2. Нина Анашина [Думать - это интересно](./dumat-eto-interesno)

  3. [Сленг участников интеллектуальных игр](./sleng/)

  4. Иван Кебец [Об истории ЧГК](./history)

  5. Нина Анашина [ВОПРОСЫ ИГРЫ «ЧТО? ГДЕ? КОГДА?» КАК ИНФОРМАЦИОННАЯ СИСТЕМА С НЕЯВНО ЗАДАННЫМИ ЭЛЕМЕНТАМИ](./voprosy-kak-infosistema/)